之前睇新聞成日見有人製造恐慌搞到幾千人疏散

拉到坐硬

全部炸菜？